ps4 pro 定 ps5？

話說細佬最近換咗部電視 想買部console 機玩下

但好多地方都無ps5現貨 而且得好少game

想問依家買ps4 pro會唔會唔抵？

粗略估計ps5起碼幾個月先多返啲game

利申 錢不是問題 驚ps4玩無耐又要轉ps5

Ps4 pro for sure
Ps5等佢出pro

即係玩到佢出pro先轉？使唔使兩年？

一定PS5啦，3月好大機會都有大貨，現在買PS4一定後悔

Really?

PS5都玩到PS4 game，剩係load快左同順左都差好遠

一定，咪聽人點買PS4幫人清死貨

玩到咩？咁睇落等5抵好多

玩到，完全無問題

買ps5啦
所有嘢都有得同ps4 cross platform

ps4 pro

唔好買左我部ps5

ps6

等三年

ps5…但手制好快打柴唔急又無game玩真係可以等多水

你個ps5手掣打咗柴？
出咗先一兩個月，都未講你係咪真係有

ps5

梗係ps4啦仲要問

PS5都沒GAME玩 , 2手平平地入住部PRO先 , 反正PS5行RTX都係麻麻地 , 真正要畫面等PS5 PRO先有機RTX+60FPS同時開

PS4 Pro啦，即時有得玩
PS5 咁太大部，又冇new gen only game
慳到嘅錢，遲啲買PS5 Pro

個 r2 已經有d 問題
得啦得啦，用家問題囉

反正都難訂, 又冇PS5 GAME 不如等佢搞好手制先再買好過 , 就好似當初第一代機彈碟咁之後都出左部修正

出咗先一兩個月，都未講你係咪真係有

以cyberpunk 為例
新game 係ps4pro 玩應該唔會有好事發生

佢要3080先冇事
用2080玩都唔好得去邊, 但跟本係隻GAME 有問題